俾人呃咗差唔多20萬 跪求下各位有冇介紹律師或者免費法律諮詢

唔該各位！

有廿萬比人呃, 咁你又點會冇錢請律師

搞咩？

我真係認真
已經唔見咗好多唔想再唔見多啲

搵有法律背景既區議員問下啦

反正都冇左廿萬，唔差在啦

報警
搵區議員
完

去睇醫生, 驗一驗
可能即刻有白卡拎

詳細講點樣俾人呃,唔係點幫你?

介紹個醫生比你？

衰貪心定衰咸濕

on9真係on9

點俾人呃又唔講

葉謝鄧 申請破產只需14500!!

住邊區呀？何律師黑白兩道都識人，應該幫到你嘅

衰貪心簽咗合約

簽咗合約俾人食咗200,000

拎張合約上嚟睇過

如果我拎張合約放上黎，你哋就會知道我係中咗邊一個知名人士嘅騙局

而且係張合約上其中一條係不可以以任何形式傷害他的名聲

所以我真係放唔到

應該冇用，唔係合約寫咩都得的。

要搵個律師詳細跟你個case咪又係要比錢
邊個會bear你自己嘅問題

你搵人幫手， 又唔畀料人，點做？

合約糾紛點樣傷害人地名聲？就算你屌7佢，都要證明到傷害先得架

裸聊？

傳銷，倫敦金，美容定健身？

比特幣

我今日 窮人 要教大家擺脫貧窮

你都擺脫左貧窮
果廿個唔至在啦

來龍去脈講一次，幫唔到你都可以警惕其他人

水魚 ： 我係水魚 跪求老千呃多我一獲

民政處

咩都唔講又要人幫

處理過類似事件，可以幫手睇睇，有需要搵我
TG: @amazingworld814

唔該巴打

咁如果你將來同佢打官司, 算唔算傷害佢嘅名聲?

買礦機？買左未挖囉

係顆了心 or 弊笑？

挖礦合約呀？
每幾年一次 忘記呢廿個喇

有20萬流動資金俾人呃都仲要免費法律諮詢

幣少？

呢 d 騙局都唔係第一日嘅事啦
都仲有人中招 .....

騙徒呢個職業真係長做長有

屌你老母買btc都要跟人買

你首先睇下份約有冇虛假聲名，例如：份約確保每個月挖到幾錢，但實質上達唔到。同埋佢係叫你簽約嗰陣有冇誤尊你？

Btw，呢條條例只適用於惡意中傷，如果涉及合約糾紛要上法庭就唔屬於惡意中傷，同埋佢以任何形式呢個字眼，係屬於霸王條款，冇法律效力。

即係好似告人誹謗都要證明係不實事實，如果事實係真嘅，就算你唱到條友點都好，都告唔入誹謗。

再舉多個例子，例如：店舖有免責聲明，話係店舖內唔見野，同埋受傷都唔會負責，但如果店鋪有疏忽，呢個免責聲明都係冇用。

咁即係唔係攞出來講都唔算係傷害佢嘅名聲？
不過其實我都唔打算攞得返啲錢
只係希望解決咗佢 唔想再煩